有無得認真討論下，光復運動應該如何繼續？

疫症當前，放假變左係屋企打機
口罩都無乜幾個

全民造謠+搶貨？
例如連登仔一齊買撚晒d 米油鹽
等d 藍絲買唔到
連登仔就成為最大贏家
咁藍絲就會落力d 屌政府

你見藍絲買唔到口罩都屌政府
越多野買唔到就驚同一齊屌政府
connect?

整個日程表係今日買咩
聽日買咩咁